Hoe de bewijzen die waren kromgetrokken en losgerukt van de jonge dame, wier angst geven zij getuige was, is tot stand gekomen, waarbij het enkele kleine onschuldige gallantries en politenesses die tussen een jonge man en een jonge dame zo verenigen; - met uitzondering van die verwijzing naar George Washington, die te extravagant en onmogelijk te beschouwen in een ander licht dan als een monsterlijke grap.
